「連登公投」林作定鍾培生

睇完記者會，鍾培生講黎講去都係piece of shit
成場嬲爆爆，三世祖啲eq真係好低look at me I’m the fucking champ

林作
鍾培生

林作做過清洪徒弟

Who fucking cares

關我撚事
關連登撚事

關我撚事
兩件對社會冇貢獻既垃圾
死撚左都冇人想知
咁撚得閒關心佢果啲人都廢閪黎

條富3大春代輸左會唔會自殺
成世人未聽過真話，今日比人撚狗咁

支持鍾培生， 打柒林作條八婆。

係，兩條死仆街最好互踢爆對方春袋

葡萄8分鐘就有一球野收

我會上去直接投降認做狗拎錢走

兩個都係連登會員

唔明兩條藍絲做show有乜好睇

有錢俾清洪都係做人地隻狗
之前揚明炒車都係清洪做代表律師